揀左angel天使 定 skye藍天？

揀錯angel 嚇到9縮
即刻load save/

睇魯叔叔中咗伏笑撚死

我都鳩撳左angel
屌佢
即撳安全制
佢仲好意思問我點解

On9
男人改女人名
LGBT

angel
玩足全程

skye
好彩有睇清楚再圖先揀

係囉，明明有圖睇點解咁多人中伏
定係有心中伏

唔知佢係咪專登
有圖嗰陣skye 喺左邊，angel喺右邊
俾你揀嗰陣angel 喺上面，skye喺下面
我就係咁揀錯咗

angel好重口味 需然sky都唔係好好多 有火車軌
d女咁既樣都出黎做

中左伏

不過把聲勁溫柔

SKYE

嗰陣驚嚇到唔記得Load save
頂硬上繼續傾
傾傾吓叫我瞓低以為要扑嘢
嚇到我即時講save word

出嚟玩邊有可能唔睇清楚
擺明有心中伏

本身冇留意個名，一見到兩個名咁撚似，嚇到我即刻load多次睇清楚